文化大革命冇文化，民主黨冇民主

大躍進無躍進
共產黨無共產

文化大革命消滅文化
民主黨出賣民主
大躍進導致經濟崩潰
共產黨實行國家資本主義

人民民主專政唔民主
政治正確唔正確

自由黨冇自由
民主建港協進聯盟冇民主

星洲冇炒米
福建冇炒飯